\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\ProvidesPackage{style}[File di stile per le riflessioni della tesi triennale]

% Diciamo al TeX che ci fa schifo avere righe singole di testo all'inizio o a fine pagina
\widowpenalty=10000
\clubpenalty=10000

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[bookmarks,colorlinks,linkcolor=blue,pdfusetitle]{hyperref}
\usepackage{fullpage}

\usepackage[style=alphabetic]{biblatex}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{minted}
\usepackage{subfig}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{commath}
\usepackage{braket}

\usepackage[separate-uncertainty=true,binary-units=true]{siunitx}

% Applaying black magic
\usepackage{halloweenmath}

\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}

\newcommand{\rate}{\mathcal{R}}
\newcommand{\Z}{\mathcal{Z}}
\newcommand{\Id}{\mathrm{Id}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\E}{\mathbb{E}}
\newcommand{\PP}{\mathbb{P}}
\newcommand{\qo}{\PP\text{-q.o.}\,}

\DeclareMathOperator{\cov}{cov}

\renewcommand{\theta}{\vartheta}

\newcommand{\pythoninline}[1]{\mintinline{python}{#1}}
\newcommand{\Cinline}[1]{\mintinline{C}{#1}}